{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078660?place[place_type]=GID&place[gid]=1078660&place[latitude]=34.7268827637&place[longitude]=127.882612373&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 초콜렛 펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 1室以上の予約は事前協議の上で可能で、室内は絶対禁煙である。 ペットは同伴できず、備品が破損したら知らせなければならない。 ゴミの分別を必ずしなければならず、客室内で肉と魚類を焼くことはできない。 不注意による事故は責任を負わず、他のお客様の被害になりうる行為は自制しなければならない。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊予約が不可能であり、追加滞在時に事前承諾が必要だ。 現金などの貴重品の紛失は責任を負わず、保証金制度を施行している。 バーベキューサービスはウェーバーガスグリルをレンタルして利用できる。 2-3人は25,000ウォン、4人は35,000ウォン、4人以上は45,000ウォンだ。 客室はすべてオーシャンビューで、カフェ朝食サービスを提供しています。 様々な常備薬が備え付けられており、駐車も可能である。 アメニティとしては清潔で暖かい寝具とホテル級バスルームアメニティが提供される。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで。 客室は多様な種類があり、最大2名まで宿泊が可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "絶対に禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "備品の破損があった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "備品が破損した場合は、すみやかに知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "はい、ゴミの分別を必ずお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉や魚を焼くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で肉や魚を焼くことはできません。"
        },
        {
            "question": "不注意による事故の責任はどうなりますか？",
            "answer": "不注意による事故については、責任を負いかねます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "現金などの貴重品の責任はどうなりますか？",
            "answer": "現金などの貴重品の紛失については、責任を負いかねますが、保証金制度を施行しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2-3人は25,000ウォン、4人は35,000ウォン、4人以上は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はすべてオーシャンビューで、カフェ朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "清潔で暖かい寝具とホテル級バスルームアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大宿泊人数は何名ですか？",
            "answer": "最大2名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 439
    }
}